好辛苦啊屌

好難受啊 我頂唔順啦

我都係

咩事

冇女

去溝

溝誰

朋友 同事 交友app

冇 冇 識唔到

叫雞

唔叫

有女就會唔辛苦既咩

被人飛好撚痛

搵一樣野瘋狂專注去做 忘記左佢

番工時間冇乜野做 忍唔到唔諗⋯⋯

打飛機

打完了

做埋其他人個份